[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1973)

正羊
i am back

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

Fast

gchi樓主

史達唔入比人入啦屌

奧雷生性！！！舊生屌爆佢

你老屎閪aik對家茅撚到
係個龍個面放煙我屌你老母

今場唔係 請手足放心

奧雷

洛辛堡半大派200 頭一

Lm

支持

紅埋都輸2粒 仲搞咁多小動作 躝啦

lm

中嘅派你

gchi

差一球

仲追唔追半大好

係啊屌 所以叫得好激動

死神個爐做咩偷用mandybaby d相，我之前sp來

不過機會好微了

瑞超好多場都係咁 都唔知點解冇罰則

不過洛辛依排幾廢 有啲難

標準追返粒先啦

派我ok?

唔入比人入啦

Dc有冇意見 雖然8點波

唉早抖 點cup 3球呀洛辛

跪求絕殺半大

奇蹟半大

跪求標準絕殺

Lm pie me

求十年哥再出水

似無了

飛燕半大?

挪超一哥唔識入波 抵輸

AIK補時補得2分鐘

想問下有幾多標準苦主

AIK痴撚線 勁到

想輸半都唔得

無
岩岩見到十年哥一出
已叫佢地補主
個個都補到

aik比人追和頭5 100 dllm

三場半大中兩場 唔貪心咪好 都五倍幾

不了

貢撚難賭

AIK羊到3球我派番你

書包又中一場

爺爺 求你唔好gel

今日真係下盤日，AIK最正氣！！！

舊生按屌

有包爺無窮人

曼城半大開2.5 咩料

Aik 假撚到
會唔會俾人cup返

十年經驗蛇出水未？
想買多注
想訓
8點起身賭球

洛辛堡開到上盤派100

即場殺好多買主、半主半和的人，已經食好多

我

買標準列治畀人cup 買奧斯特畀人戰神卡入兩球 5場4場半大，偏偏串中場細 cls

我覺得會 1:2 /2:2 殺全家！！

分析：
1.外圍喲人買左主勝/主fg
2.好多人買左客勝，點會咁易？
3.3分鐘就紅左，假波

我唔訓住得唔得啊 未想訓啊

第二點係上盤，打撚錯

Old boy ga yau

Boysssssss

曼城點買？

舊生按屌都冇半主

冇得玩，盤都冇，馬會都知閪

有迪布尼

係 但狗會開-3 要淨勝4球

奧c下半場追和ok?

按屌唔入，對家入

洛辛堡反杯 奧雷上力

舊生好入啦喎

十年蛇唔出
咁我訓先
聽朝8點見

想要半細

所謂後備....

3:30再見 做陣report先

希望見到奧雷2:1

曼城個場，要買都係買+3 好喲！

可以試下和主

幸運想反屌主人

2:3

維拉利爾絕殺被追和

洛辛堡1-1 又撚鳩我半大

馬模3-0

馬毛3比0

+2高水都開得出 重成世界既 唔會有人買左掛

舊生下半給力啦

-2先高水喎 2.8 +2得1.9

馬毛呢隊西隊，馬會好撚醒，一唔開盤就贏，一開盤就呃手足買馬毛

入多兩球3:1啦

Aik果場入多粒啦

真 一有盤就撚到手足一棟都無

鏝個陣唔似炒到咁多球

證明狗會收到風
唔係狗會點會成日選擇性出賽事同開亞盤

曼城晉級 重注 唔中問我拎返

贏就贏粒糖

洛辛堡快手啦
2-1都要輸盤啊屌你老尾

洛辛堡-1.5/2

屌你老母奧雷

洛辛堡上盤已死

鏝城無入波 try

外圍開2.5 狗會開-3 但4球先穿盤
狗會真係世界級掠水

會開讓和

Aik 大波plz

1-2 AIK

1:2

劇本來了

中

求22

Aik劇本來了

洛辛堡是日笑話

aik咪和

主隊廢撚到咁？，3球都aik入

曼城殘陣

快22 啦

經常同馬模撚賭仔

頂住啊Aik

馬仔3:2 OK?

洛辛堡讓平半都唔得啦

AIK放水放到 一分鐘比人射3球

頂住呀

頂住啊AIK

打少個咁耐，係時候收皮

無人性架屌你

aik又想踢假

舊生上盤針

唔開盤就4:0 狗會

平手姐

屌 我平半入 遲買

尾盤平半

飛燕

中央

講完就入。。。

冇了，輸咪

中央1-0

洛辛堡依家先2:1

aik完啦好嗎

飛燕諾又玩嘢

睇到我都辛苦

飛燕半大

贏波輸盤撚賭仔是常識吧

仲有幾耐

垃圾舊生 屌你老母

針

明明舊生禁屌緊嫁 打和輸半啦俾我

真係on9

我第一 係咪派我？

Aik全場都俾人屌打 結果？#

Aik完 練心練到

半格好過輸

會唔會走數

AIK總算係羊左

2:1之後熄左

算係咁 3分鐘紅 半場0-2 下半輸一球
個上盤其實應該一早輸左

開條毛就有份

洛辛堡贏波輸盤賤撚到......

Sad btw 點解咁深都會買

IQ 50？

咁都贏到 算好運 仲要開埋半大全大

朗尼朋友隊

睇落似贏到半格

0:2中央

下盤水泥

可以訓了 聽日買埋dc 各位早抖

心水：230 下盤 /和波

1.平手轉平半
2.大家睇好主
3.讓球主客和 3.8倍上

同路就跟！

有冇人跟左

好在我買馬毛-2
馬毛就正氣喇

好多傷兵 月巴一個carry 晒得唔得

可以訓了 垃圾舊生 全隊斷腳啦

朗尼去美職後將隊波包尾帶到playoff
啲隊友應該而家全部有buff
希望羊

海牙半大派錢 但無買

曼果場真係博富咸死守+3穩陣 曼我諗都係煲下粥羊一兩球算

大神可唔可以開個爐

做一做個紀錄先：比我自己打飛機既！

1.04對家✅
2.韋斯咸對家❌
3.標準對家✅
4.舊生對家✅

有冇手足跟左我中央100%？

估啊到海牙識入波 今晚頂幾多半大
鏝

曼城1-0

佢真係好fit 同伊巴一入美職咁 幾場都有球世界波入

唔好咁講，分享下，打下飛機姐。
同路咪跟，一齊贏！

半場2 3 4 ok?

防衛半大全大

其他心水青爐出

0800見 bye

買左曼城半膽 2-0 3-0 4-0

中央rc 1-1

345 二串一半大
快手開出

冇睇場波，我估打交

屌你咁大貪

富咸仲嬴緊1:3

Rc 1-2

一場3張紅，痴線

紅牌大

鏝快入多球

曼城屌打到痴線
8射5中

曼城半場比多兩三球

入多球先啦

似想入一球就完半場

鏝都半大唔到 好彩買得少少

快屌入啦臭閪鏝

1-2中央
打少兩個都入到波
南美波真係無野無可能

宜家入有鬼用

鏝城又係半大殺手 成日唔開半大 下半場先456

富咸試下偷雞入返粒

求你入多球啦鏝

曼城係咁，上場對熱刺都係贏得1粒

好彩無買半大 如果唔係一定串起兩場

見到狗會開曼2.5半大就知唔對路

差一球咋 我個二串一

頭先我3串1都差一球

半1全1

曼城我屌你老母

嚇撚到鳩縮

又事後飛 派

收皮啦抄我講野

認真，下場你都咁講既話，有人跟你輸左，就真係ifc見

咁叻直接買客勝 仲買乜盤

又唔肯借錢，成日係到鳩up

佢搭緊個雞棚啦
佢最興叫人借錢賭波架啦

想借電話數跟你買

我無常哥已經連續兩場畀哂提示你地
伊巴根本就係希杭隻私家雞
角大咁都買已經唔係運氣問題，係智力問題
半7全10

好勁

法國波台好多大蛇，咁以後小弟唔洗亂買出燈水了，跟哂你地買都發達

係 而家啲人好勁。。。
個個事後都贏大錢。。。

屌，舊生唔派點買08:00 呀，一陣又結算，馬會係咪冇錢賠呀

原來你係日清。唔起底都唔知

過晒氣。。。
爛牙dodo 我哋個班而家無人識啦

青年體育會有冇手足同路

點解會無拿拿過氣，你地呢家好小賭？，我7月個時仲見你地成日係波post。我個時冇賭一排冇追post，係10月先賭番

0800 有場100% 想g再講

有冇同路？

有賭呀 7/8月都有
9月之後成個波po一係就事後狗一係走數狗
依家仲有借錢狗
又無手足上黎咪無上一排

想g

星期三尾場中左隻49 倍win ,爽死

仆街
我入左場屌撚死楊明綸條仆街

頭關對左

你買左邊隻？

馬會cashed

清新動力

屌，上市動力來
up錯

我專買冷馬，成日見頭幾場冇爆冷，後幾場就會買d最冷既馬1w3p,成日都有錢執

跑第二wo,應該都有錢賺呀

唔洗輸囉叫

0800 下盤100% 唔中搵我

哥倫100%

500>5000

下場買咩先

Dc 波膽0:0

Dc太熱了

So

月光巴下場買咩？

半大全大

半大船 上！

走地8.5角大

女人巴又起身屌波

努力贏錢

出面轉晒平手盤 代表咩

主隊有幾多買幾多

DC盤

似和

南美豬肉杯，盤都唔洗睇，直接屌客盤，豬肉杯連續好多日客隊下盤贏哂

書包: 8點宇宙級重心

2:0主俊

美職唔撚睇啦 半大 大注

上

等845個場啦 今場不了

書包

書包出咩

DC

佢話主隊無敵盤王

其實佢命中都係一時時

未開波已經gel定先

邊有人長燈 啲人輸搵下人黎賴下

等即場算

主隊大船...不了

吾係應該客隊咩

回飛都大船

走地9.5大 有2水就轟

今日dc條後防似乎有啲危

即場買大算

朗隊

主讓得太少

防衛者輸緊兩球 會唔會放棄

比客隊屌多1-2 粒都似

aik半大全大

對攻feel

哥仔盤

通常會禁屌人 但係比人狂入波

尋晚訓左

0.5/1b 收息

屌 買唔到 垃圾狗會

書包要主，客隊點輸？

咁似講緊琴日彭美既

客隊有肥西咩

9.5b

華盛個場？

主先岩

書包：宇宙級重心：華盛頓聯隊

先唔講書包，主場聯主場連m咁多場都做高水平半，真係唔敢買 真係開到都咁話

1c

津路心水
客fg

下一隊入球我聯

唔刷角 玩完

有高水都唔落飛

客屌打

美職多數20分鐘連入 半大準備

鬼到仆街點賭

兩隊喺到玩泥沙

肥仔散步散足全場ok?

尋晚切爾達2。0

閪杯

買主比人禁屌 好震

唉，開得出當鬼揞眼算

20分鐘1c,狗會企硬9.5 中位數 on9

持有左，震緊

Me2

客

即場平手盤客仲低水過主

入局就會爆角

出面主客和
DC冷到仆街

因為個盤兇左我，轉買角大 會唔會都係馬會cashed

哥仔落緊

即場客win 低水過主win

Dc goal

1:0

1-0

Dc goal
al

10

1-0 goalllll

有7.5 先入貨

我聯goallllllllllll

嘩買緊客1 失敗 球探即彈主入左

半大

又捉錯路。。唉

先贏一注

莊狗好波

Goalll 龍門甩手甩得好假，不過都好，入波

華盛頓ggggoooaaalllll

龍門接唔實

既然咁好運 買多注先

DC呢場抵屌到
主場加乘讓得平半

買上盤嘅我驚左書包 即補飛

入波個條友叫Brilliant

撼到腦震蕩

係咪堅架？會唔會又fake又var

有無人派我

書包都係朝頭早勝率好啲 同路都唔驚

入完波 客變埋讓球

補和定補客

8.5b?

堅入

睇緊場波，已經中圈開埋

我買親都成比人炸 好似琴日朝早咁

Dc-1準備

真

主ng

下次買咩 提示下手腳

now 638播緊

客NG開半大OK?

哥倫布輸波要刷了
重現對奧蘭多單邊廿角

有冇可能DC 下一粒呢？

仆街半大2.6 唔識執

試少少客ng

法國1.7幾盤 好難開

客又禁屌

河床12m

唔知講咩好

收錢

肥仔!!!!!射佢

DC高水平半

機員下球邊個一下打落1.77

可以轉追客隊NG

重手左小小 sor

主隊一個反擊收佢皮

禁睇好客下一球....

睇馬會走地個勢，似主隊ng

主其他入定少少

1-1

半大唔識執

1:1

1-1 半大goallllllllllll

半大cashed

一到廿分鐘就nba

屌你老母DC

屌你老母呀

美職半大 atm黎 一襟就有

睇黎你唔識睇

睇頭十五分鐘睇到瞓

哥倫布上啊，對你有信心

依家客晉仲低水過主晉

刷角未 dllm

再黎一粒主就完場

美職半大真係好輕鬆

希古恩

仲有無水 好準

DC NG

馬會真係好撚on9
唔中既就即刻受
中既就暫停投注

買得角大未

45分鐘兩角 90分鐘四角

屌你老母DC cup佢

波膽和其他

原來DC俾人禁住黎屌

dc差啲比人屌多粒

3CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

9.5c s 穩

買dc盤嘅手足有無手震

震過部手機

早晨..美職買咩..起唔到身買盤

買主勝

書包太陽系重心

瀨污泥去左邊

係咪有幾多掃幾多？

係

4CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

我allin左

4c 繼續

太陽系級重心 防衛者

堅唔堅...上一個先話比禁屌又震

琴晚幸運贏左 反cup 3:2

防衛者大波

入8C果時先同我刷

所以宜家要買..但起唔到身買..

5c 繼續

原來1：1左
冇買8.5B

5CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

係咁送角

係咁狗架啦 特登load多陣 睇定D場波先

機員下盤

3分鐘3角

入球大角大都冇揀，揀主盤
如果前兩者都開到，咁主盤應該開唔出

Update都up唔切

可以買咩..定照買主w

防衛者大波未

華盛頓聯

刷刷刷我又刷刷刷 刷刷刷角

感覺9.5輕輕做到

super啦 季後賽未打過加時

有啲睇好主勝

1:1 5c ht

咁樣食黃牌 on9仔

肥朗一完賽季 屌系食漢堡啦
仲有心踢季後賽咩

訓醒再收

主勝有3倍

笑4

完成任務
free ride算

咁我唔明啦...佢地爭排名踢季後賽

入到又hea踢有咩意思

反正都贏唔到

美職季後賽和左係加時定常規賽排名高個隊晉級？

主

機員60分鐘前隨時紅

連登大船比輸包燈緊有咩感想？

屌你老母青體會

岩 早少少放假 屌下女

防衛者全格+華盛贏 派100
最快留名

岩岩馬會買完場波我發現左啲野
你唔覺得你每次買果隊波 佢都踢得好唔自然既咩
雖然閣下馬會本金好多
不過注碼好重
馬會咁撚多場波你每次買波就一定推大個頭
尤其係最後果五場法甲波
你每次都買唔到最好既水位
除非你克服到呢樣野
如果唔係你無得同我書包鬥
除非你克服到呢樣野
如果唔係你無得同我書包鬥
除非你克服到呢樣野
唔係你無得同我書包鬥
書包鬥 書包鬥 書包鬥 書包鬥 書包鬥.....

2.5細

睇來呢位手足賭到傻左

幽默感依家野勉強唔黎

防衛者晉級要贏幾多球？

比多5角黎啦dc

今日買比馬 我係唔會輸比同一隊波twice

唔失波就2:0

書包都唔識

前面改得唔好

thx 3倍好吸引

比多3角

2:0

比多2角

馬會又cash 屌你老母

哥倫布一出黎3連角
我愛你

屌 登入緊就入咗

笑左 你今日第2次

咁快20膽又jump除非no goal

4連角

連c連到

睇住書包自high 真係有d感動

屌佢老母閪 我係咪俾人落咗降頭

角會去到幾多左右呢唔知

做咩唔忍住隻閪手走去買青體會

低自己死，睇好上盤半一又轉去買角球

唔識早d買

我防

防衛者晉級100%？

0:0果陣主晉有6.75倍

美職唔玩角大真係對唔住自己

半2全2？

尤其哥倫布機員

防衛而家幾角?

屌 防衛者咁高水 唔敢要 仆街半場開全格

好撚灰

岩岩8.5B 2水想再入
就即刻刷角

10:30 繼續屌角大

2 場半大 走寶

DC開-1ok?

琴日朝早輸到仆街

勇者不必怕 13.5s要了

10.5s
11.5s
12.5s
13.5s要了

係咁架啦即場，今日你運氣咁差不賭便是贏

可以，除咗10.5要B

又有錢買？

陣間LA有無同路

$50

9角完派一個200

ok

dc 快入

OK~TH
X

me 無錢食飯了

難

防衛者9角完

留名

好撚恐怖 有冇巴打識解降頭
尋晚到今朝 有6注都係買唔到但中咗
其餘買到既全炒

青體個種廢

性交轉降

比錢我幫你買

2.5大中埋
應該係7注

3:0排隊收錢

防佬3-0

我屌

2/2.5b 半場cashed

炸

Fake

朗隊串防衛者 朗隊加油啦

屌 點解炸

薩迪斯給予自命一擊吧

同路 下齊屌朗隊

不收費青爐 支持下

10C

收左錢 咁樣送角

10c

華盛頓即場大波2.5/3 gogogo

DC入未

個勢幾好 兩隊妹到加時先入波

輕鬆角大

11c

12c

哥倫布刷角專家

Cashed

dc入未

又連

角仔gogogo

今日三場半大全細

12/14

屌你老母青體會下半場cup佢啦

職場刷角機名單:

1. 阿德萊德聯
2. 哥倫布機員

朗尼加油 playoff 晉級

打交

696

屌好撚無品 條仆街 推人地領隊

西流？

客入一粒都9成晉啦 cup乜鬼

Who

華盛頓晉級try try

DC羊硬

防衛者賽前5.5晉

華盛頓 唔知幾號

下半場客會入反

蚊注15.5B
試一試刷角機先

肥朗入未

acosta 叫親哥斯達

DC唔識入波就R個罰球俾朗肥射啦
買左3.5細都想佢入

Dc求下你

月巴朋友隊贏派500 頭五抽一

留

半2全2

Dc入未 晉未 dllm

im

防衛者 8.5b

ME

華仔 2:1
頭5 每人$100

me

全3

買左下盤，留唔留好

半2全2死全家！！！！！！

機員下盤GEL頭 咁既盤都買上盤抵撚死

頂撚住 就黎咇屎

防衛者快入

DC入波味呀

連登大船DC

是但啦 入多球

書包宇宙級重心

13c

唔好再假d

要絕殺了

反手 賭乜輸乜呢世

無錢開飯

少GEL頭經驗 唔識GEL

Dc咁撚賤唔刷角 輸波啦

客晉底買

買左幾多上盤先講得出呢d說話

比多角呀

補10分鐘 ok？

90分鐘內華盛頓 win
頭十巴打抽1派彩100

防衛3Ng. 76.9168%

一齊開心

你直接叫馬會退款仲好啦

MRE

過10倍隨時絕殺食全格

14c

派過你了

14 角 收米

屌差d出事

傳說中既半2全2

鳩都縮埋 射門果下

3:0

2:1未

算吧喇，華仔攞返半注當贏

邊隊射

防衛3ng. 收米

3-0 真。收錢

命令球證立即吹雞

Easy

屌你老母青體

加時。。。。屌

睇唔到.....

Dc絕殺唔到 輸撚埋佢

月巴罰球直入

厄埋加時飛先啦

加時了

主隊個10隊死返去街場啦 咁多機會都炒

又無玩過

輸半串全格 羊得個幾百蚊

防衛者禁屌fg都有2倍超值

Defensa Y Justicia

踢加時定十二碼

防衛者真係長追長有

仲有冇4ng

本身睇好防衛 又想支持朗尼朋友隊

加時

仲買唔買好

dc 14.5s gel

做完野返黎開到角大

問條on9問題，角球14已成定局，加時唔會計？

係 對上買佢個次咁啱輸
呢次一買對家又輸

call 1834633

唔會

13.5s....個心好痛

防衛者專打自由杯，主場好勁

計

上場嗰啲都計
上季都計

琴晚條3串1過了
玩加時定下埸美國波好

咁買13.5 14.5咪好抵，加時成30分鐘

ching 加油

似乎防衛者會8.5s

Dc 加時 入波 6.9147%
Dc晉 76.9168%

4:0就穩陣 嗌爆佢

7.5 大等2水入

15C

屌佢輸俾青體

Gun

下場喇緊係

計晒一季總和

下埸 La？

防衛者3-0 冇角了 jump

Hi 角細黨

計埋入球大細

1-2...

dc定哥倫布晉好

下晝又有悉尼老屎

哥倫布2-1

屌我未買 晉級

唔洗諗了

輸撚埋

dc 1:2

朗肥伊巴齊齊番屋企

好彩未買

啱啱出完dc 加時fg就入

月巴出局了
放寒假

屌你 dc廢到

屌7倍幾晉

慘慘

100%既波

有得屌女食漢堡

哥倫布算係咁
比番半格大家
加時先收dc皮

伊巴柒好多

追多一野月巴先

賽前麻麻地

LA定羅湖城

LA要半主定盤好

LA

收皮啦
買左佢贏

買dc law 5.00😂😂

成班後生仔
輸波都唔刷角

輸半當贏

DC攻唔入 買無入球

DC定哥倫布

客3收蚊

月巴 逆境波之鬼

想要La細波

陣間朗隊就收你皮

dc同青年晉啦，愈難愈愛

唉

比多5c

賭個信念

馬會又cash

希古恩大佬好波過細佬啦 去ac啦

美職仲未派角

做咩姐你

Dc

抵啦防衛者 唔刷角

3-1 青 晉

客晉cashed

3:1

青年狗到 輸波晉級

輕鬆冇撚咗2皮野

客晉

有級晉 話之 3.5/4 B CASHED

大波cashed

3:1快手刷角啦

Real

ht先買，今朝上堂先焗住買dc賽前10.5

要買角大了

青年頂住，頂唔住就入多粒

3:1客晉

自己買得遲怨得邊個

比多5c一世球迷

dc條友唔cup入左啦 學人cup波

月巴變超級撒亞人未

怨馬會囉 唔通怨你呀？
買到既嗰啲就全針

Dc條友on9 門前咁都唔射

美職唔派角錢點買

你贏幾百萬咪遲d派

想cup人 睇定黎食 傻鳩黎

6.5B?

隨時你見到球探響左先入馬會app禁搏佢封唔切

派左了

咁撚得閒玩咩

thx

咁快派左美狗

真係冇腦 近到咁 篤一篤都入啦 正傻鳩

即場係快d

All in 左DC 禁樣玩我

角球半4全5

重有幾耐

今朝14000->0
屌馬會老母

10:30 11.5B?????

補返個防衛主晉，至少不敗先
到dc, 肥朗變身未

點解唔睇下即場踢成點先

10:30 客盤

青年場波有作客入球?

有

$8.5都要派

yes

買到就唔中？

是

尋晚全部劇本波 試下追DC晉

怕開場秒C

老是常出現

Dc 同 防衛一齊晉 就最假了

追左啦，依家1:2 wow

係 全炒

秒c有秒c買法 你買咁大一陣兩邊係中圈打邊爐 你個人仲急 仲jump得快

刷c 啦 防衛者

唔睇啦
食屎啦佢地

防衛冇角係咩玩法

停經咁停

DC 17C!

咁等開場先落

全部skip了

宇宙重心

6C

2:2咪12m 。 我尋晚都輸到傻

-1c

補時角球仲計??

唔識野

快比多角

我9up
狗會派左啦

俾多隻角

朗尼go

客晉派錢

Ng go了

DC 2-2

2:2

dc 2:2

嘩屌世界波

話左 月巴做野

屌 輸到唔夠膽買 又中

DC晉5倍

Wa dc

上啊dc晉！

肥仔入？

爽

羅湖城要了

信念！

夠唔夠假 仆街，尋日到依加無一場唔係劇本波

DC真係係度撚賭仔

未到最後一刻 唔好放棄呀朗尼

防衛者有角未

2x3
Dc加時第2球
穿防衛6.5 大......

United

琴日係莊家出糧日，場場假到閪

上半場買8.5s...下半又8.5b埋單先贏幾十

個天似係想玩死我

十卜手足

書包幕後操控

DC 上呀！

贏wo..你無追？

1030主能夠?

diu又爆ng

防衛要入波冇角想點

Dc goal佢

13.5s x 9.5s 頭關加時爆左

防衛補4 仲有2分鐘

你係咪想講補時爆

加時 補時 兩件事

原來DC入第一球果個球員叫brillant

Dc 晉10000%

116分鐘買無入球 半分鐘玩完

我要角呀....

轉左玩防衛者大波 CASHED

真 。 brilliant
晉埋就 真。 brillant

7c

7c
2.64 x 3.9fat

7c!!!!!!11

7c
6.5

其實重有幾多分鐘

我買左6倍

7c!

same

DC 對家送錢咁送

6.5 gel

88防衛者

防衛者算係咁，開全格

見5倍買完去左做野
Miss左青年客晉4.9

轟落去dc到

反手？

12碼先買

賽前5.5主晉
3:0 果陣買返客晉4.5😂😂😂😂😂

12碼兩邊掃哂 包贏

買30蚊主晉 支持朗隊

飛都冇 買5000蚊當50萬

加時完

極重心

Shootout 了

50咋

答案係一蚊都無買

12M DC即刻低水 贏硬？

一蚊都無買
中就收你錢
唔中就唔收你錢
無本生利

76.9168%

主場龍

邊有關係

邊隊射先

緊張到做唔到野

因為有朗隊會穩入一球

主?

12M又係講運 屎鬥屎

留名 魯尼射失

得肥朗一個識射都比人打到低水

客啦仲問

10:30 1c 都無！？

英撚射12碼不行的

直覺係客

朗尼

梅西成日都射失啦

去到11點都唔會有
放心

未開波

書包又gel dc